美國最大航母和日本戰艦在南海軍演

【新唐人2018年09月02日訊】8月31日，美國和日本出動了最大水面作戰艦船，在南海進行共同訓練，引發外界關注。

美國海軍發表聲明，這次訓練，美國出動了“裡根號”航母打擊群，安提頓號神盾巡洋艦（USS Antietam）和“米利厄斯”號神盾巡洋艦（USS Milius）。日本則出動了“加賀號”直升機護衛艦和兩艘導彈驅逐艦 - 村雨級驅逐艦“電號”和秋月級驅逐艦“涼月號”。

“裡根號”是尼米茲級核動力航母九號艦，排水量10萬噸，搭載第五艦載機聯隊;“加賀號”則是日本出雲級直升機護衛艦二號艦，排水量27000噸，可搭載28架直升機。這兩艘分別是美國海軍和日本海上自衛隊的最大水面作戰艦船。

美國希望維護“印度 - 太平洋地區”。的自由開放“商業內幕”報導，中共在南海的島嶼上部署了干擾技術，反艦巡航導彈，地對空導彈，甚至重型轟炸機，美國國防部長馬蒂斯曾指責這是中共在進行“恐嚇和脅迫”。

八月下旬，美國的B-52H重型遠程轟炸機兩次飛越南海。還曾在有爭議的東海上空飛行。

快d表示抗議啦

屌 幾時台海

戰艦？？？
執返隻三笠用呀？

又係時候到口交部出場

驅逐艦唔係戰艦？

【新唐人2018年09月02日訊】

連戰列艦同戰艦都唔識分

中文會咁分
之前日本仔見中國報日本軍艦做日本戰艦都R哂頭

航母=aircraft carrier
戰列艦/戰艦=battleship
巡洋艦=cruiser
驅逐艦=destroyer